嬲 生仔唔應該有共識咩

本身已經有個仔一歲
我老公本身想我生多個
但我真心一個就夠 唔想要夠個
頭先愛愛時 佢無帶dum插左幾下
我申叫佢帶番先再做
佢就發我脾氣 直情起身著番褲
我真係好嬲！！

個小朋友上手嘅

我不是生仔機器

善用起底功能
拉

唔想同C6傷感情 打唔打針好

用可樂清洗下，無套插入好危險

有冇讀bio架
咁同讀冇煲過既溪水有咩分別

即去家計會打事後針

善用起底理撚得佢

P牌 拉

1